無位坐既

踏上車廂的一剎
有對年輕情侶走進了點
沒戴眼鏡的我看不清楚
我也沒有特別留意
但看了一眼就記起他
那身旁的是........
很自然是她啦
她也看不到我
哈 好像有點不知所措
她也可能沒戴眼鏡
萬一視線對上
應該會有什麼反應呢？
要不要在心內練習一次
還沒看到。。
那你也當作沒看到好了
還沒看到。。
我也不敢把眼睛離開電話
還沒看到。。
可能不會看到
唉 其實我都係想講無位坐姐

😓